True Wireless 真無線耳機討論 (46)

True Wireless 真無線耳機討論 (45)

今日入咗對Galaxy Buds+
比想像中隔音

個 Ambient Sound Mode好似助聽器咁

好期待 bose 500 700 係點
搞左成年究竟有咩出到黎

再update下隻technics先
換左用spinfit，隔音有大改善，尋日拎黎跑步都好穩陣
音色方便，低效的確係true wireless黎講好強
但可能我唔識推EQ，d樂器聲比較後
如果可以set多個EQ profile會比較好
戴左兩三日，開始適應到，隻耳冇咁痛，同埋ANC冇咁有頭痛感覺

想問有無shute aonic 50 巴打用緊 ？
有咩評價

排名不分先後 暫時最多人傾如下：大家可以google下有咩功能自己想要先
B&O Play BeoPlay E8 3.0
Apple AirPods Pro
Jabra Elite 75t (Active)
Sennheiser MOMENTUM True Wireless 2
Master & Dynamic MW07 PLUS
Noble Audio FALCON (新低價)
Nuarl N6/N6 Pro
Sony WF-1000XM3
Samsung Galaxy Buds Plus
Samsung Galaxy Buds live

Technics出左 未有行
Yamaha 3A 有行
5A 出左 未有行
7A 9月30出 18號開訂
Bose bud 500 官方話年尾 唔信
Bose bud 700 草圖 +工程機

Sennheiser CX400BT 個單元係咪同MTW2 一樣？

Spinfit要用咩model 條管好粗

Lm

請問$2500內，有冇靚聲真藍牙耳機推介？唔該

之前用naurl 舊既型號，接收穩定，但音質不過不失，想買隻靚聲d既，唔該哂

ching喺邊度買？幾錢？

只聽歌用，唔理通話質素，唔該

我唔記得啦，買左都好耐
但其實我試過好多耳膠都得
Acoustune AET07同08都入到
相信唔難搵

會唔會頂住搞到叉唔電？

謝

應該唔會 佢個位幾深

我用spinfit冇點解

Noble Audio FALCON 抵玩?

有demo就試咗先
唔啱聲幾抵都假

前日狗衝左799
空間感同隔音好正
電量都好屈
聽粒幾鐘先扣10%

朋友私讓

$600

有無人買左e8 3.0 sport?

想要運動耳機主要for跑步,要防水同有 ear fin/hook,最好通話都ok， budget 2000內。

暫時睇梗powerbeat pro同 jaybird vista,巴打有冇其他推介？ powerbeat講電話有冇airpod 質素？

如果你要傾電話
呢隻都ok

出面水貨都係 $650-700
可以諗下

請開 問旺角邊度有得就MTW2？唔該

試demo

隻yamaha 3A 有冇伏?
諗住買比老豆 , 睇YOUTUBE 講電話

等咗成年。。。
希望真係今個星期出

諗緊買buds+, buds live定係noble audio falcon好
主要用黎做運動，音質,通話正常就ok, 邊隻好d?

多謝你

大汗? 呢3隻係falcon 先有IPX7
buds+ 可以換鯊魚旗 live外國有review話跑跳都唔跌

都算大汗咁falcon做運動hold得實唔實？

同埋我用samsung電話

咁buds+ ipx2 防水係咪汗同少少落雨都基本上防到？

buds live 係咪buds+升級版？

我覺得唔係
buds, live唔係入耳， 應該係for啲唔鍾意用入耳
同響office用既人， 似airpod，公司啲人比較鍾意用， 可以戴時間長同傾電話

想買elite 75t但係咪就轉款，差唔多一年

岩岩買左CP500 因為佢管徑5mm FIT返粗管
如果360佢管徑得3.6mm 應該好辛苦先裝到
入到盒差電 有咩再上黎feedback

新手唔識
想問下Marley Redemption ANC香港有冇得賣？
有冇巴打試過？
覺得隻木紋好好J

呀，如果連埋sony sp800n一齊compare呢？

除左價錢之外 都幾滿意

油耳用邊隻比較好，好多款都戴唔穩

放工去買左
啱聽幾鍾意

用埋comply更好

我都睇緊想買 幫推

求巴打review埋通話質素

係邊度買 幾錢 可唔可以試
諗緊平平地買buds+就算 (我用三叔機) 定係試下falcon
音質行先 通話如果有埋就最好

差好遠？ 換左會唔會充唔到電
咩牌子推介

comply truegrip pro m-size啱啱好入到盒叉到電
佢原本嗰對隔音唔得
用其他牌子膠又唔舒服

799 encore
見佢平平地無試
不過好滿足

上網睇完諗住買Falcon 但係朋友又推薦xm3 我見價錢唔係話差好遠 兩隻比嘅話邊個會好啲
用iPhone 聽開rock, hip pop

利申 冇用過anc 而家嚟講anc係咪必要？

一隻799
一隻1300
都差5舊

係咩我上price 睇falcon要960
不過差500唔係話好有所謂
Ching 比你會點簡？

唔睇價錢我會揀xm3
有clearbass加持

不過都係嗰句
試咗就知唔使後悔

要anc就XM3
但我覺得個盒同粒耳機太大falcon個盒夠細好方便 但啲電仲襟用過XM3

同E8 3.0陰質，唔知有無分別呢？

我好少講電話
係靜環境係可以，但唔好寄望好多

Bose

等我依幾日上去先

falcon 你帶啱size耳膠已經唔易跌
ipx2你當日常電子野 滴到水抹走都得的

sp800 大粒D 偏bass

thx巴打

設計有d hea

我個人覺得好左😂
無咁尖 bass多左

Slick d 唔好咩，唔通三尖八角

E8講唔𨶙到電話，如果要講電話唔好買

白色幾型

有無巴打係iphone用bud+？
想知道個connection同通話好唔好

另外bud+係咪已經係通話黎講算唔錯嘅型號

手渣右耳起口邊講

去試下 戴落舒唔舒服先

試過唔得，對面話好細聲

對返住個收陰窿先得
可能隻手襟住咗個窿

灣仔encore買唔買得過？

無乜野，都係行貨

係咪耳仔偏細就唔啱戴falcon？
行過幾間灣仔電腦城都冇得試，同埋衛生問題都唔敢試

睇你耳窿前面舊軟骨突唔突
唔突嘅話應該ok

即刻去左買falcon
差電中

灣仔en?

冇錯

想問 3.0 底燥問題 sport仲有無

有 小過 3.0

明明1.0 2.0 都無。。。3.0 都唔知做乜。。

WF-1000XM3
領域賣緊1399
平過出面，想請問會唔會有伏？

岩岩用對falcon 跑左10公里好穩
1粒鐘不停播歌 -10%電

鬼域不了

乜咁多人都唔識呢間嘢唔怪得早幾年間唔中就玩到要call狗

發覺隻technics真係走電有咩計
叫amazon換貨? 定其實個個都有呢個問題

之前冇乜點留意過
google下就知咩料了

感謝巴打救命

我唔肯定我係咪都有
但我的確未見過佢著一盞燈
用三四日左右就差一次

擺左幾日冇用過 個盒3格變2格

1399 行貨都有啦，做乜買水？水貨做緊1099

真係有走電問題
仲諗著買添

擺幾日先跌一格有咩大影響

今日買左隻Noble Audio FALCON
不過點解用黎講電話時人地淨係聽到好多雜聲但聽唔到我把聲

me too
不過用得tw就於左 除左airpod

咁有咩方法解決。。。

我會除一邊耳機落黎擺係口邊講

對bud+用左5個月就connect唔到右邊個隻
已經試過reset restart手機同重裝app都唔得
準備拎去整算
有無ching都試過?

咁如果揸緊車呢

你係samsung電話用?

白痴問題

Noble Falcon 連左iphone 後聽歌冇事
但通話好似mute 左咁收唔到音
係咪有嘢要set?
我google 同喺youtube 搵都冇人有問題
係咪我個收音咪壞呢？

IOS我又搵唔到有個位可以configure 藍牙通話 setting

謝謝

想問有冇TRN-BT20S PRO用家，掂唔掂？

無呢個幸福既煩惱

iPhone
頭5個月一直都無問題 係最近幾日連唔到

我都係用iphone 11連，不過有時候會疾，你有無？

想問吓momentum true wireless 2 通話點？2千下買唔買到？

通話唔掂

無出街好耐，唔知宜家市價

NUARL N6 pro 同 anker soundcore liberty 2 pro 如果係聽D抒情流行曲 邊隻會好D呢?

重置再連

N6pro,不過Nural 就嚟出anc ,唔好買住

左耳重撳冇反應 得右耳pairing到

得啦 上ptt見有人都係咁

我之前都試過，重置再連就得

N10 PRO 9月18日出

兩隻連咗先再連電話，你會喺電話到見到L R

我應該係唔小心重置左耳 頭先睇ptt話撳到2邊一齊閃就得

同一代一樣

想問下其實宜家真無線技術發展成點？
同價位耳機有線同真無線音質表現方面差得遠唔遠？
本身一路都係用開有線，見依家真無線好似愈出愈正咁，有啲想入翻對

S20+同iPad mini用家, 想搵對真無線, 日常用途, 聽歌睇片講電話咁, 要求:
1. 聽歌通話都有中上水準
2. 可左右單邊使用
3. 連接/切換device順暢
4. 配戴舒服
5. $1000左右

Buds+, Liberty air 2同Noble falcon點揀好, 定有其他？有無aptx對音質影響大唔大？唔該晒！

巴打 我買過Marley Lberate Air
香港冇得買 我係台灣網買番來

falcon 試過，好好聲，音場闊，細節多

但底噪/電流聲超大，頂唔順，希望佢會出第二代

唔該巴打

香港冇得賣
買又要台灣送過嚟
計埋運費我買隻WF-1000XM3好似仲好

防水 可以運動 ＋ 通話好 邊隻好啲

好唔好聲

追唔到，但係好咗好多

有時去到人多既地方會有少少疾 不過唔係經常發生
連唔到就真係第一次

其實經常用藍牙耳機既，用android機有aptx , 音質明顯好過iphone得aac , 之前有個bro 話分別極細，我覺得好大分別，尤其而家d耳機有埋ANC , 唔可以再用''出街咁嘈都分唔出 "做藉口

外國Bose出咗了，唔知香港幾時有

好巨型

好似仲長過XM3

睇唔到佢支唔支援aptx aptxhd

跟機買左,799無投訴!

早幾日對藍牙壞左
想買返對新既
有冇巴打可以推薦下有ANC既真無線
利申：平時聽開日文歌（Aimer個類

麻麻地
又唔平

PAMU Quiet點睇?

Pre-order??

aac SBC only

諗唔到點解要買Bose
除非佢個ANC出旺角靜過圖書館

咁大舊應該幾勁

個盒大到已經唔想買

如果佢ANC好過Sony同air pords pro
同埋通話真係好過其他牌子
我會買
但要等review

Bose出名靚聲
仲要有11段ANC
勁過係基本

SBC係咪即係唔掂？

有aac 其實ok

錢已經準備好音質唔差加通話好就買

但唔知通話好唔好
如果唔好都係無用

上代 雖然得單邊通話 但都好清

想問清唔清過Airpods?
我成日都要係地鐡通話

間間公司都係咁寫
希望真係做得好啦

知唔知MK邊度有MTW2現貨?

得右耳
咁左耳呢

即係得單邊

續航力超雞，但抗噪好似好勁

咁就哂gas

渣車就唔好用tw聽啦
聽唔到路面情況咁渣車 我個心有d虛

音場同定位，好出色

但底噪異常咁大，齒音又比較勁同尖聲，試完接受到既就買得過

期待佢下一代有改善

3.5hrs算好雞？ 我見夠我用

官方既時間，係用aac 做指標，但正式用aptx時，會更食電

各位師兄去開邊度試耳機?

....... 屌

度度都冇mtw 2 demo試

仲未計舊電折舊
分分鐘用一年捱唔到兩粒鐘

老豆想買個藍芽耳機 幾百蚊有冇咩推介??

你貼一千出黎，佢補幾舊水買隻final x eva 啦

重bass，年紀大既都feel到音色有唔同，出街仲會比人望乜咁潮

音質試返mtw1差唔多
Anc係得少少effect唔駛試

巴打知唔知邊度有得試mtw1?

我想問下深水埗邊間鋪有demo可以試聽buds+同jbl300 tws

點睇jlab 呢個牌子
jlab go air
jlab air點簡?

我見佢岩岩出左個有ANC版本

想問邊間賣799咁抵？

灣仔 encore

我隻mtw2今朝發現右邊點擊無反應，但連接 ,播歌transparent都冇問題。冇濕過水重新連接都唔得，是咪壞咗。。

jlab air定noble 好呢

見到隻jbl 300tws幾靚仔，有冇人買過，好唔好用？

bose 嗰隻太陽眼鏡算唔算

其實iphone用momentum 2係咪好嘥料？

唔做運動 想用嚟講電話聽歌 鍾意bass
平平地係咪noble audio falcon最好
定係bud+?

壞咗，拎單拎去整
你預要擺低4-5日

利申之前都係咁

唔係

希望bose qc earbuds 快黎香港賣

做gym跑步平時出街用，jaybird vista 點睇？差唔多價位有無邊隻好過佢？

唉唔知幾時有
諗過外國轉運返來

日本都有得訂 😛 應該好快香港

spec 上真係完美
但用落係點就真係睇過先知

佢spec都無講明每樣野係點喎

無aptx, atpxhd

完美

去咗葵芳嗰間問
話灣仔葵芳都冇貨了
Noble話唔比佢地再訂

等緊bose qc buds
以前用過soundsport free
qc buds有返上代通話質素（唔好又玩單耳）
bose anc出名強大
基本上都必入

oh , confirmed？

冇aptx , 咁就哂gas

新手上場 想問下用apple Buds+同Airpod pro 差別係邊 推薦邊款
同埋如果買buds+係邊到買好

而家nuarl出左n6 mini，比起samsung buds+邊個好d?
兩隻個價錢都差唔多

電量差小小 6+12#y

用iPhone當然配AirPod Pro好啲啦，有ANC，通話好過Buds+，Buds+音質好啲，但無ANC，不過平好多，入耳式嚟講係幾舒服。
真係買Buds+就去Carousell睇吓仲有無人放，唔係就去Price睇吓，依家只係$8XX就得

Sennheiser Momentum TW 2同 AU-Stream Hybrid
音質同ANC邊隻好

唔該晒巴打
不過佢冇咩要求 淨係唔想有條線阻住佢
所以想搵D平靚正既無線耳機用住先
有冇其他介紹

final x eva 落一格價錢，有隻cambridge ，幾平均

如果再平，不如買awei 呢d大陸牌子，爛左都唔肉痛，呢d價位都冇乜要求

唔該晒
想問下JBL呢個牌子既耳機好冇用??
見有D價位都幾岩

隻E8 sport窒到喊 首歌聽5秒已經斷幾次
聲畫唔同步個情況又好嚴重
係咪要拎去整比較好

有冇人買個日本牌子aviot ted01gv？

想知好唔好用 會唔會成日斷線

行貨?
send email去問下 有得換

如果無上限 用黎跑步做gym應該試邊幾隻？
E8 sports係咪比起e8運動會舒服d?
Mtw又好似好大隻咁

1圈兩鐵果款？我只聽過呢款，聲幾有透明感同立體，幾特別既調音，有d金屬味

check完，唔同model黎，冇試聽過

一圈兩鐵嗰款真係好長 好似插咗兩粒子彈係隻耳度咁

可能全部都係睇呢個post入手

可能有人同代理投訴 因為其他人出唔到貨

之前睇到衣個post 前幾日買咗 幾抵玩

想問下belkin soundform 買唔買得過？

諗住聽晚去葵芳行街順便買

RHA TrueConnect 2 點睇

呢個價 可以睇下HomePod

隻soundform耳機呢？ 幾舊水

頭先終於拎到朋友果對Buds+贈品，試左一陣發覺Bass好似少左DD，想問下換耳棉係咪有大改善？有冇耳棉推介？

校左dynamic未

較左啦，係好左D但又唔係話好好多，記得之前好似有巴打話換耳棉有好效果，你以咪問下換咩耳棉囉

Buds+用 cp360

好唔該，但我未買過耳棉，想請問點先知大細邊個o岩我用？

Oh sorry 😂 cp360耳膠黎
綿就TrueGrip™Pro
BTW 建議用 cp360 因為都夠隔音 好貼耳

好，聽日去睇睇先

Fujitsu M310BTse

OK? 300蚊

sor 以為你講elite個喇叭

一般般 睇樣都叫大隻 但電量得5個鐘 仲用緊micro 頭 無typeC 係IPX5做運動方便
45舊水 好似同再低價的都差唔多咁

支援2小時連續播放
5.0都比人話連線唔穩
但夠輕 音質好似偏中高
23百粗用無咩所謂 行貨?

Sennheiser mtw2 週年版知唔知香港幾時先有

想問下大家，想搵一隻1000樓下無耳膠耳機（姐係好似airppod1／2咁）有耳膠果啲自己帶唔到
聽開五月天／band sound 果啲
對隔音冇乜要求
通常用iphone11聽
之前有用過airpod1，所有嘢都好，係音質有啲差
收音最好清楚
有睇過JBL Tune 225同Defunc TRUE PLUS
想問下巴打有咩推薦？
唔該晒巴打

邊到有得試Master & Dynamic MW07 GO

又幾靚仔

諗住買Panasonic s500w
個樣靚過Technics

我都想知，未試過呢隻

唔係入耳既藍牙耳機，真係唔多人用，所以冇乜推介都正常

上一代mw07同go價錢差好少
邊隻好d?

我都有啲興趣但係無乜人講

諗住平平地買buds+用住先

上代mw07粒電好廢喎
新07 go同07+都係同單元
只係閹左ANC

咁如果買都係買go

你要煲吓佢，煲番2-30個鐘會有改善，同埋如果你用三叔手機，就set adapt sound，會好好多。
我用CP360，係幾好，換完+煲完+set adapt sound後，啲base係多咗，雖然都唔係勁，但個人覺得足夠。

屋企用
唔要隔音唔要降噪
音質先決
beyerdynamic aventho點睇

唔該巴打，我用iPhone冇得set，頭先諗住去買spinfit但諗諗下唔肯定自己用咩size所以返屋企試清楚先買

有冇巴打用mac/chrome嘅話個connection 成日斷
想喺背景開住個youtube聽 用第二個tab上網
播冇幾耐就會自己disconnect
但係喺電話聽歌就播幾耐都冇事
到底係mac定chrome問題

用Safari呢？

最近唸住換手機 本身係三叔fans 又見到買機送buds+ (醒目仔知道自己隻live係垃圾
) 又貪平 咁就入咗手
本身試過B&O, Sennheiser嗰兩隻 其實一聽就聽得出差距 但都預咗 一分錢一分貨
用咗幾日 其他都冇乜問題 但個延遲真係不得了 youtube片都還好 只差一點點 但睇直播真係唔掂 嘴型完全跟唔上

我本身係用開有線 第一次轉無線 所以想上嚟問下 呢個係buds+嘅問題定無線本身就係咁？有冇話其他牌子會好少少？如果貴嗰兩三隻延遲冇咁嚴重嘅話我都唔介意再入手 反正本身都中意聽歌 而且已經有唸住買

buds+ 應該無咩延遲

下但我有喎
唔通係網絡問題？一陣返屋企再試下先 因為喺屋企用開headset

其實跟番你平時戴開個size就OK，我對CP360只係淘返嚟，依家只係￥74，送去大陸跟廠車落港，平過香港買。
Buds+原裝個耳膠係阻住部份出聲位，所以啲聲係怪怪哋。

試下再連隻野 因為我玩咁多隻佢接近無延遲

今次仆街了 試咗下連電腦 真係接近冇延遲 再連落手機再睇真d 唔係慢咗 係快咗 即係聽到聲之後先到嘴型
即係原來係手機問題 點算呀

好啦 原來係twitch問題 睇多次又慢返
打機睇youtube都幾乎冇延遲 雖然開隻Cytus II 嚟玩要校正去到0.5
但youtube嘅直播都完全冇問題幾乎0延遲
垃圾twitch

係喎你一講就見到佢粒膠起碼遮左40-50%出聲位

Edifier TWS5 不錯

狗衝pre order咗BOSE QuietComfort Earbuds

本身小弟諗住買隻jabra 75t active，點知間間唔係無得試機就本身無賣，好想買但又唔想試都唔試就仆槌搞到十五十六
又或者畢直2K嘅話，大佬有冇咩好介紹俾返小弟
本身聽開j pop, rock同原聲帶多

邊個國家？

amazon us用代運

胃信無咩？

尋日收工走咗去旺角果堆耳機鋪咋，未去大鋪

不如等Bose

幾時出先

如果係聽歌多 想聲好同唔易斷線 講到電話 係咪得airpods pro?
利申：用緊klipsch t5同iphone

我都啱啱換左 75t
配真8感幾好 又夠迷你 可以運動戴
音質我覺得算係平均型 我聽歌雜食 覺得都okay

反而網上好多人屌佢好易有干擾，實際上點樣

同埋想問吓係咪真係好難甩，見佢耳鈎都無過，同埋自己本身大汗驚夏天出街多汗跣咗粒野

呢對點睇
final 出品應該有保證

普通版會甩 試過 然後踩爆左

我試active個時又真係戴得好穩
我試個時個頭仲特登係咁fing

Btw邊度有得試

我係灣仔 let's go audio買的 好多有得試

我又唔覺多干擾
想啜啲一定係active個塗層好啲，出左汗大動作個運動都唔易甩

不過呢度問得jabra都一定會話垃圾

咁耳機呢家野永遠自己試清楚就最好嘅，評價呢啲參考嘅啫

jabra唔係話垃圾,用係OK,通話好,又可以連兩部機,但個人認為唔好聽,同埋保養差

其實本先想買咗隻se215等shure出返真無線頭就換咗佢但睇返個價真係嚇親，215轉真無線要over2k真係搵笨咗啲

研究完想買 SONY WF-1000XM3,但有無巴打知係米就快出新一代？

mtw2 update左最新firmware之後好聲咗

mtw2 上到 4.13,暫時見到評價好正面。對我最有用係電腦同手機可以更快速轉換

快極都年尾啦

好期待對bose

試左陣耳機, NOBLE FALCON戴到對耳唔多舒服

望張相對死人耳膠好似都係專用橢圓形

ANC有冇增強返？

唔覺得有明顯分別，係開關時有提示音。

旺角買都係$89，唔使淘啦

如果5 6百蚊budget
出infinity i300tws 二手新淨 buds+定jlab air executive好
定有其他推介

用左Buds+幾日，我覺得以500蚊左右價錢佢已經交足貨

想問下有無人知MW07GO香港係咪得藍色

請問 xround d 聲同通話得唔得？

覺唔覺上咗4.13之後聽歌啲聲好似比之前實咗?

如果真係$89就梗係香港買啦，只係貴幾唔夠10蚊

我覺得treble多返d
有無人知想人聲出少少eq要點set

覺得bass係實淨咗

依家買耳機, 最好有 aptx + BT5, 是嗎?

5.0係一定既 好多公司出到5.1了
aptx 就無都得
最緊要聲岩聽 低延遲 講到電話

aptx 影響音源壓縮(質量), 唔是都好重要咩?

Ching 咩評語？
想問可唔可以單耳用，同連線方唔方便？

睇左好多comment, 除左大粒DD, 無咩缺點, 500呢個price

已經喺美國訂咗
香港有排等

攞到手比啲comment

中国wo

有無巴打買左Yamaha tw-e3a 可以分享下？

有冇運動耳機share thx

又係我呀，頭先上網睇到有人講nural n6個低音好勁，有冇人試過jabra同nural邊隻音靚啲

之前用緊nuarl nt01ax 不過唔見左隻
諗住買隻冇咁貴嘅 跌咗都唔心痛
入左隻monster clarity 101

不過好似都係鐘意nuarl隻聲多啲

Qualcomm®音頻SoC（System-on-a-Chip）“ QCC3026

仲勁過QCC3020, 買啦~!

等唔到Bose
買咗Sony xm3
出街既室內環境 個ANC 有啲靈敏...

想問五六百蚊有咩選擇
睇緊jlab jbuds air icon
要求可單耳，aptx

利申：窮

airpod pro個價錢仲有咩選擇好

睇日本亞馬遜啲評價好似話連接好垃圾 成日斷線

但係音質唔錯

想問下大家四五百樓下真無線有咩選擇
an狗
大汗
少少木耳，有線百幾蚊以上聽唔出分別

朋友送咗wh1000 mx4 銀色俾我唔係好啱用
有冇人要
$2400

可以睇吓Taotronics Sound Liberty 94，US$499免郵直送香港，BT5.1，有ANC，有Ambient mode，不過用ambient mode會停音樂

想問下mtw2 anniversary 香港會唔會賣？上網見$4000
同埋同原版大約有咩分別？

$4000,買兩對唔同取向嘅耳機好過。

得個樣唔同
完

有無巴打有長用AVIOT
睇日馬D評價好似QC好差易壞易斷線咁

用左 aviot te-d01d 大半年跌過幾次冇壞冇爛接收非常好 好間唔中先窒一兩下

聲正正常常中規中矩
通話係垃圾

有無人買左ag tws04k？掂唔掂？

有冇專聽metal & rock既運動耳機推介 thx

有冇人用Jabra 75t 會突然有一邊細聲啲咁

同男朋友一人一對 我用左1年 仲幾好
佢已經壞左隻

同求 5 6百蚊 聽歌用多

infinity i300tws 點睇

近排見MTW跌到$1200, 屌唔屌得過?

多謝建議。其實我講緊港紙

Sorry, 係US$49.90先啱！

用緊s10+, buds+同buds live點揀
聽歌睇戲多 少傾電話

請教, Verbatim TWS 5.0 真無線藍牙耳機 (具備aptX) 如何?

500蚊, 有aptx, bt5.0. ipx 5, 算細粒, 又易戴, type-c 差電, 澳洲牌

2099 mtw2

想問吓有冇邊幾款真心推薦可以擺返第一頁?

galaxy buds+
每次叉飽用到over 10粒鐘

noble falcon同wf-1000xm3邊隻會推多啲? 通話表現同音質都好似唔錯

要ANC既就SONY

不過兩隻戴上耳仔個感覺係完全唔同 最好自己去試一試先

睇1000xm3討論，好似近排更新firmware ANC得返一半效果同成日斷線

XM3個ANC感覺已經接近廢左武功，同岩岩出果時根本兩部機黎

mtw2跑跑跳跳會跌

你係咪耳膠唔啱Size
我跑10K都冇乜問題
係大汗要抹咁解

之前用b&o, 低音真係唔掂, 想轉sennheiser 2,係咪都ok?

Noble falcon跑步嘅話會唔會好易跌？

b&o e8用左應該超過3年，跌都跌過幾次落地下，死都唔肯壞想試新野有咩推介

buds live好多人講聽歌唔掂，傾電話好掂。專登去就過千銀用嚟傾電話 抵唔抵值唔值你諗啦

您係日馬買之前就要考慮到呢個風險。
我果兩對都用左差唔多一年，暫時無乜問題。

mtw第1代用到cp360？

1代我用cp100

Sony係咪應該買WF-1000XM3

改廢個ANC 係咪部署緊出XM4

想問下有無掛耳既耳機推介 2K BUDGET

bose 真無線究竟幾時有

直接美國訂返尼啦
香港有排等

有D興趣想日馬訂TW-E7A

有無師兄用緊jabra 75t active？
通話 音質同falcon noble比較邊個好啲？
舊嘢壞左 想去試

用緊aviot te-d01d,換WF-1000XM3係咪冇咩分別
主要聽歌,唔需要其他function

FIIL T1 PRO , $4XX
有藍芽5.2 + ANC
仲好聲過我之前果隻MW07+

想問下$1000樓下有咩好選擇
android gay
著重音質（人聲) 平時多聽流行/抒情歌
有時聽kpop
男聲為主
最好唔好太重bass
thc

呢隻香港都有得訂，但想試聽咗先入手…

唔知ching 覺唔覺Nuarl 用落細聲左，同bass 真係無乜

Jabra 85t年尾出，比起上代：
有ANC嘅續航係5.5個鐘，少咗2個鐘
防塵防水得返IPX4
外型好似厚咗同長身咗少少
四咪變六咪
多咗ANC
Driver大咗，變成12mm
個盒好似扁咗少少，有無線叉電
導管短咗，粒耳膠唔知會唔會重新設計

大細聲就答你唔到
不過低音嘅問題你可以試下換下耳膠or耳膠大細
我用佢比嘅spinfit啲低音唔敢講有幾勁 但一定有
如果你係同extra bass果啲比 咁一定冇得比

好既，又無諗過要換耳膠，即刻試，唔該ching

Jabra YouTube channel 有片我只係抄返落嚟，之前自己做個對比咁

上網睇評測隻101連得好快，音質不嬲一分錢一分貨啦，出街多唔多斷線？

搵到啦 thx
啲線條好似圓潤咗

香港係通利訂?

yes

有冇人等緊bose隻新耳機

here

唔知香港幾時有同幾錢，聽講佢今次降燥好勁

個效果未知，但bose個降噪出名勁
暫時見有兩個缺點
冇aptx同冇得單用左耳

依對有冇得單用是但一邊？

我都想知…用緊65T，想換E7A或85T

75t 都有得更新返 有吭噪

好睇咗
不過對耳仔細嘅人嚟講都幾大壓力

咁犀利
即係原本有降噪

我反而覺得75t好睇
可能我中意線條明顯嘅嘢
11月先開售，希望香港快啲出

前排出去試
試左pan記,n6 pro,TE-BD21f,eva final
最後都係j 左eva

連得幾快 第一隻攞出嚟兩秒左右就播得歌
用左一個禮拜未斷過
不過最近冇點行商場 唔可以作準住
最令我驚喜嘅係佢單耳果陣
無論你係攞另一隻出嚟定係收一隻入去
都唔會斷or lag
新連嘅果隻基本上係一攞就連好
仲快過佢講power on

10月15號Bose 出wo
2299

咁耐

如果淨聽歌，只要係想聲同穩定接收
係咪都係推廌MTW2

First, the company is adding ANC to the Elite 75t and Elite Active 75t via an over-the-air update.

運動個款先10月15
降噪個款 11月3

source:
咁好死

好貴

呢幾對當中，我都鐘意final x eva

Aviot 唔啱口味
N6 pro 戴唔實，甩
pan記 唔係好覺降躁，又係甩
得Eva 一試就覺得係佢了

上年佢夠話update firmware，左耳可以單邊用啦但做唔到穩定效果，所以最後冇出到 啲人買完75t比jabra呃鳩左

邊到有得試

想買無線耳機比阿媽做生日禮物 1000蚊budget 但我阿媽油耳 係咪得掛耳式既岩佢用

可以考慮Galaxy Buds Live

如果揀隻講唔到電話 實屌到你上天花

油耳勤D清潔都戴到入耳的

我試過 friend 果對
講到電話
不過 anc 差同埋非入耳嘅關係 聽歌果陣 d 隔音仲差過冇 anc 嘅入耳式

等唔切 bose 買 technics 會唔會太不智
仲可以慳幾百

一定會

用開b&o e8 壞咗 想問轉mtw2會唔會好過e8 3.0?

不如你講下自己聽洋類型嘅歌多
兩隻Earphones 完全唔同風格

jrock 係咪就mtw2 啲drum 同bass好啲係咪？
Jpop 女慢歌係咪就3.0好啲

我部電話係藍牙5.0
應該唔會出事掛
估唔到400蚊都會有ANC
多謝巴打嘅推薦先

星際 好似叫DMA 好大間既
最好行多幾層格格價

其實呢隻係咪一定要同通利訂？
冇得其他地方walk in?
想睇定d先買 同埋定價比mtw2同e8 3.0低咁多
性能差d?

今日買咗75t,
法國左耳連接怪怪地

想問下budget$1000左右有D咩推介, falcon好唔好?
見到D評價好似唔差

最好搵間有得試既戴一次試下先

我用過咁多隻覺得佢係插得最入耳既一隻

我都想知…其實我最想試咗先買

B&O 係點就答你唔到
不過mtw2聽 metal band rock就包冇死
個感覺就係比樂器包圍住，同埋有層次感

但女聲的確係弱點，雖然而家可以拉EQ

點怪法？易斷？

係，lag吓 lag吓咁
行行下街兩邊都冇聲。

邊到有得試？

NOKIA E3500好正咁~!! 429咋!!!!!!!!!

雙麥克風和高通 cVc 技術, 有效降低四圍環境噪音，
具備環境聲模式, 讓您欣賞音樂同時, 無需摘下耳機都可聽到周圍環境的變化
內置 10mm 動圈單元呈現紮實低音，以及複合振膜還原中高頻平滑自然音效， 再配合高通 aptX 音頻解碼，展現高還原、低延遲音效。 採用藍牙 5.0 技術

我都係3年喎 但跌完個殼甩開左 我用膠水痴返又用到但 最近心思思想換

真係唔識壞，不過而家個零鐘就冇電，算唔話得了

我又冇計電量幾耐 但搭車返工一個鐘左右都夠電

85t 唔錯
加左ANC同大driver
我覺得係正確方向

正
等10月update

如果MW07 PLUS同Sennheiser Momentum True Wireless 2呢兩隻比較起上嚟嘅話
各位巴打會點會揀
利申 主要都係用嚟聽歌

希望佢可以左/右獨立使用

聽女毒既話ATH-ANC300TW(點解無咩人講既) 定beo3.0 好?

因為無人玩咪無人講囉...

想知有咩差

想問大家推唔推介買N6 mini?

我早十幾個POST問過
因為覺得個盒好型

但呢度巴打話佢個介紹電池續航力得4.5小時
話呢D統計通常到街用會再打折扣 可能3小時都冇

Ching們點睇pan記嗰隻anc耳機
上網睇過啲評價好似幾好
仲要唔太貴

Android機，想用黎踩單車 ＋平時聽歌打機睇片用，最好通話都OK，Sony隻WF-SP800N點睇？

見到 MTW2 Anniversary Edition 返貨即刻訂左

邊到

誠哥ONLINE

我都想知，個款又幾靚

不過85t又就出

有冇人試過 1More ANC同埋BE3000
兩隻上網睇都好高評價 今日想搵地方試1More都冇

同價錢仲有冇咩推薦？

唔會好大粒咩？

我覺得個款幾靚

85t會有anc

個款係幾靚 如果扁 d 就非常好
但我隻耳仔唔夠兜風 戴起我驚成個史力加咁

前幾日咪講咗有 仲吹到會加返俾75t

千五蚊budget 想買低音重啲嘅無線耳機
有冇ching有推介
試過sony wf-xb700同wf-sp800n
仲有sennheiser momentum tw
覺得song wf-sp800n幾啱自己
諗住試埋jabra elite 75t同bose嘅無線
但jabra個隻好似好少見有

點樣好少見有，你指jabra好少有低音

好似好少鋪頭有 今日出去星際都冇乜鋪頭有

之前試左mtw2，發現佢唔太大聲，我要將個音量較到好高先正常，有冇巴打有呢個情況
利申iphone

正常要去到6-7成音量先正常
佢用係iPhone唔知點解會細聲咗
An就冇呢個問題

Sennheiser mtw1, noble, nural n6 pro大家會點揀？

bose soundsport free 用咗兩年
呢排耳機用咗半個鐘都係就無電
擺入盒一陣又去番100
有無巴打遇過呢啲問題

上網睇bose維修中心又只收快遞形式
又有人話只換不修

定係買過隻算

想問下 bose 接收得好唔好
諗緊買唔買新果粒 sport earbuds
細粒過 quiet comfort 我又唔介意冇 anc
係介意收得唔好會窒會斷

出街聽歌ok 間唔時人多地方會斷兩三秒
睇片就有delay，1~2秒

最介意都係soundsport free隔唔到音
要開大聲啲先聽唔到出面街啲聲

快 d 有 review 同多 d 上耳嘅樣
希望冇現有 bose 款突到咁出

推

11月幾先出
大把時間儲錢

sport earbuds 好似 10月中？

冇降噪不如買其他

希望唔會咁突同咁大舊

想要：收得好，係街講到電話，聲唔差，唔大粒突哂出黎，入耳式，唔係大陸牌

價錢, anc 冇所謂

宜家用緊android 電話加 aviot te-d01d

Galaxy buds plus

台灣運翻黎啦
利申：用緊

隻buds live完美示範"降噪要睇overall attenuation" 低頻噪音cut到97%又如何，中頻啲噪音近乎0作用，體感同整體隔音數據同buds+差唔多，強烈建議大家唔好買

我都係因為佢送先用，我帶落左痛右鬆，換哂其他膠黎試都係咁

賣左佢算啦 無skin cap差啲

放Sony wf-sp800n
有意pm
tg: memeteamkill

我只係估唔到個用後感會咁差，本來諗住普普通通都算啦，仲要有延遲睇YouTube會唔岩嘴形

殘體字注意

你係用咩手機？正常睇youtube應該200ms以内延遲wo

睇到好想買

都係冇得單邊獨立用

係咩？咁我 assume sport 果對都冇？
咁好卻步喎

只有右耳可以......呢個都係一個大缺點，但音質比小鳥se好 (應該係）

有冇人用buds+ 右耳d電倒水咁

有冇人會入隻XROUND?
新個隻,而家做緊眾籌

幾時賣街？

香港十一月，中國十月，美國十月

其實有冇人用小鳥? 掂唔掂?

用緊小鳥se, 其實已經好滿意
缺點係連接第二種設備要放返入盒搞一輪
同埋個無線充電有等於冇

真係得右耳可以單獨用?
好彩買左 technics

bose 官方答案係

Reddit有人試咗
可以單邊用

tw耳機連電腦有無receiver推介??

無，正常去電。
你係咪肯定兩邊都係叉到100%而右邊去得特別快？

我指聽歌

最後打去問 bose叫我加$1200換番同款

以後唔用bose已買新耳機

klipsch 隻T5 2代好似冇乜人講
有冇巴打用緊

我等左好耐非運動型果款但係佢死都唔出
運動型果款 Amazon 好多人屌設計 on9 因為冇凹槽卡住隻翼所以成日除果陣會甩
都有人講話 bass 唔夠 (我自己唔要求勁 bass 有就 ok)
另外話佢收 lee 個價但冇 anc (我冇所謂)
接收好唔好就冇乜人講
但佢個非運動個樣真係冇得輸

外國有評測話左右耳都可以單耳用

運動耳機但又要抗噪同高音質好難搵？有咩推介定等bose新個款

等Bose啦

係

B&O Beoplay E8 3.0 $1780, 新手冇咩要求想入點睇?

有冇人用n6 mini? 如何

係 我google 都有d人係咁 初初以為係軟件問題 咁可能係壞壞地了

好多師兄話底噪勁喎

yamaha e7a有冇高手已經係amazon訂左？

通利都有得訂啦

e3a 係 amazon d 人好似話接收好差我驚 e7a 都係咁 都係出左睇下咩料先

咁大件事？我見E7a個SPEC真心唔錯
仲諗住入手添…

我見其中一個留言咋
copy 左去 google translate
我覺得真係買可以等埋香港人 review 先唔洗咁急住訂 (還掂都等左咁耐)

咁又係，我宜家等埋E7a, 85T，如果唔得可能買返MTW2。

E8 1.0 初時都係咁，升咗firmware之後有改善；
希望呢隻都會啦

fender都出tws

【Fender 首推真無線耳機 Tour 音質媲美當年 FXA7？】

Fender 推出首款 #真無線耳機 Tour，儘管姍姍來遲，但 Fender 出品必然會引起相當大的話題。廠方一再強調，Fender Tour 不止是真無線耳機，而是一對真無線入耳鑑聽耳機（True Wireless In-Ear Monitors）。

耳機的外殼採用了 3D 打印技術製作，能夠做到 -20dB 噪音阻隔，就算沒有主動式降噪功能，也能營造出不錯的環境隔音效果。在面板方面亦一樣落足功夫，以多重閃粉塗層製作，加上人手上色壓花 Fender 標誌。而在開關機或連接的時候，都有招牌式結他提示聲音，滿足 fans 們的需要。Tour 用上藍牙 5.0 傳輸技術，支援 aptX 及 SBC 編碼播放，由於加入了無線組件，因此耳機機內需經過重新設計，設置 7mm 定制動圈單元及特製內箱結構，加上低通濾波器設計，可以減低高頻反射，加強高頻的清晰度。廠方強調無線一樣可以好聲，音質可以媲美當年的 FXA7 入耳式耳機，在記者會上稍作一試，保留到 Fender 標誌性熱情飽滿的低頻之餘，又不會影響到中高音的清晰度。

售價：$1,699
查詢：Soundwave（2771 8209）

好似好撚正

我都想知

幾時出？應該講唔到電話？

當年A7咁既聲即係唔洗買

B&O PLAY Beoplay E8 Sport 想等佢減價入手, 想知會唔會好似佢另一隻3.0咁會底噪?

代理fb話聽日開賣

FXA7唔換線根本入唔到耳

bose隻消噪耳塞好似幾正咁，不過外型就麻麻地

希望隻sport會生性 d啦。。。用開e8 1

唔係出左啦咩? 我見冇咩評價唔敢入手住

出左啦，但好少 review.
我都想睇佢通話同底噪點先入手

A7個bass量係好多 潛得深 結他聲都好出 基本上separate到
音場唔算寬 正正常常無tune過咁
但人聲同其他野你唔好expect比到啲咩 因為bass有機會蓋過左
我呢啲band友完全收貨

但用左3個月壞撚左

岩岩youtube睇到, 有啲興趣, 又唔係貴
但下面啲cm話fender 成日壞

睇price karen通話幾好，但冇主動降噪。仲有都未點減價，我等prime day/bf/聖誕睇下點先。

點解睇咁多個bose既評測都冇咩人講通話既

n10 pro幾時有

我都好想知通話係點

有冇人買咗Fender tour？

尋日係中環誠哥度見到有

今日係尖咀誠哥見唔到有

UE點睇

點解google 淨係見到啲中文介紹, 仲要大部份都係香港網
搵唔到英文網review嘅?

官網都唔見有

Around 兩年前買左隻A7 聽左10次都冇就壞單元
拎返代理整 等左兩個月
整好返黎 兩個月都冇又壞多次
之後發誓唔再買fender

見youtube片代理話係香港首發

想問下各位 Sony sp800n 同人講電話
聽個個會覺得好差、唔清楚
係咪Sony特色黎？

喺美國訂多咗個Bose QuietComfort Earbuds

有冇人有興趣？應該十月中到

gymcaddy 有mic test, 有啲失望

T5都係香港首發上年 隻野伏撚到

都唔知係咪貼牌野好似果條AE1i咁

原本好想屌
聽完大家講都係睇定啲先
好似話係made in 支那

coffee shop表現最差嗰對

想要好音質加好mic，唔一定要anc有咩選擇？諗緊等elite 85t睇吓點

大家點睇jlab呢隻新EPIC AIR ANC 耳機？好似唔見香港有賣，但真係好平

佢個test有D 怪
我有朋友用MTW2 話完全講唔到電話

Galaxy buds+同Noble Falcon點揀好？
普通聽歌睇片打電話咁
用緊三星手機同iPad
Falcon而家邊度買最平？

buds+ 方便d

Falcon dma賣緊$799

可否詳細啲講下

上網睇重係980？

琴日行過見到佢減價標$799

主要都係想搭車無野做聽下歌睇下netflix
可能有時會用黎講video call

除左airpod pro 有邊隻介紹 定係睇第1版果個list 外觀取勝

Fender tour 周圍無晒貨

有啲興趣依個

佢個網話缺貨

尋日仲買到喎

邊間

求解答

bose新果隻anc真無線是咪無aptx

無

原本想屌，都係睇定啲先

誠哥online

diu

點解咁講

咁差，仲諗住買mtw2添
咁b&o e8 3.0會唔會好d?
只求對方聽到，唔使好清

mtw2 淨係房傾就得，戶外唔洗諗 （其實好多TW earphones 都係咁）
真係要通話就AirPods (Pro)

有冇Yamaha e3a 用家？見到有日本youtuber話佢音質好過airpods pro（以我睇動漫學嘅日文理解）

Fender 出左對 Tour true wireless，1699 又唔係太貴。不過唔知咩質素

Google fender tour review/unbox 可以無相關嘅外國post

我都搵過。咩都無。
fender個網都唔見有依個product
香港就只有幾篇稿 講嚟講去都係話個造功點點點
播歌吖通話嘅嘢通通欠奉....

係囉, 就算你話香港首輪推出先
咁都唔會淨係得幾篇鱔稿架嗎
外國完全無人做review咁搞笑

有待觀察
Btw 我見肥花已有人放二手唔知係咪中咗伏

請問有冇巴打有Anker Soundcore Liberty Air2用後感 主要用嚟聽歌 聽電話 睇YouTube

應該好多人買左#kil

yamaha e5a e7a 係咪出左？ 有冇巴打用緊？

聽完個review我都即刻卻步
因我成日要用黎開會
唯有希望85T會有好表現

而家目標係yamaha e7a 同 NUARL N10PRO 等緊用家 REVIEW.
唔知有冇人試玩左呢兩款

隻Fender tour 開左高增益 真係幾有有線耳機feel

講多啲pls
通話質素點？
載得舒唔舒服？

whatsapp錄音同講電話都可以接受
但配戴就真係幾麻麻 用得耐會痛
但d聲真係

換過粒膠..可能有幫助喎
anyway thx

救命。。今日買左sp800n.教唔到大細聲。佢話按一下大長按細。但係我整極都係一下播放暫停長按開google assistant

巴打應該係呢個post暫時有買到嘅
啲聲可唔可以講多啲? 低音得唔得?
睇佢個樣我仲以為會幾fit個耳窩幾舒服添
用得耐痛係入面粒膠個位定成個耳窩耳骨都痛?

好隔音
低音勁呀
耳骨
佢機身有d滑身 好難戴得好穩

我想問吓各位Nobel audio falcon $980算唔算合理
因為網上dma都係呢個價錢，但係又見巴打話新低價

鍾意呢種外形耳機
希望有多啲人報告下 上網search 又無咩野睇

睇review 得1個單元，但講到有hybrid 質素，有少少懷疑

個盒好流 勁似玩具
但聲好肯定係靚

同airpod pro比呢

AirPods Pro講音質？

兩樣野
一個賣聲 被動吭噪好勁
一個賣通勤 主動 吭噪

我睇介紹反而俾個盒吸引咗多啲
實物係點玩具法？

後者個anc減弱左
今日特登借人地果隻落地鐵站實測過

好膠 似淘寶feel

唔該巴嘅報告！

知唔知邊度有得試？

想問吓大家旺電3樓買嘢邊間好d

唔知吖。唔係我買

睇黎 bose sport earbuds 唔係好啱我洗

比人屌把聲似潛水既wh-1000xm4都好過e8 3.0
xm4至少帶住口罩都重叫正常對話到
e8 3.0要對話到你都一定要拎粒右耳落黎當mic架啦

咁 jabra 75t 講唔講到
唔知點解我對三叔有 d 抗拒所以冇考慮 buds +

我冇搵有既巴打答你

講一定講到，但唔會話好好囉
不過我用埋黎做電單車藍芽傾偈都還可以

想要多啲咪揀Bose QC earbuds

E8 3.0 同 mw07 plus 應該點揀？

Bose QC earbuds 講到唔到千分之1秒做一次降噪，好似好勁咁。唔知到時實物可唔可以拋離sony同apple

最近隻耳機左邊壞咗 都壞得幾奇怪
一攞出嚟用 左邊個聲量會好細聲 右耳冇問題
要搵隻手指掂住俾少少力先會變返正常聲量

我拗爆頭都諗唔明點解咁樣
有冇人知點解
佢又壞唔晒 搞到我又唔想買隻新住

冇保？邊隻？

jabra elite active 65t
三年前買第一隻 中間用咗一年半壞咗 個保兩年
咁咪換咗隻新比我 點知隻新用多年半就變成宜家咁

感覺呢隻牌子個產品 可靠性好低 大那那千幾蚊
平均年半就出現問題

我用mts2 反而對方聽到我講乜 但我聽對方講野就好細聲 (已經開到70-80% 音量)

其實年半 已經好堅 仲要三年前既65t....
Airpods pro 驚你屌到飛天

Bose做到每秒偵測噪音84000次
AirpodPro 200次

sony wh1000xm4都係700次喎。
如果真係做到84000次真係想試下

Bose QC earbuds香港係咪11月先有？
歐美出咗未？

我見有d開箱

你Sure係84000次？
連Sony headphones WH-1000XM4都只係700次
84000次咪靜過太空？

唔知點解啲youtube big names仲未有review

我見到d台灣、大陸文章講

少10倍8400都好好好勁
再少多10倍840／秒都勁過wh1000xm4
再少多10倍84 咁就真係太少

結論好期待實物

我個隻一樣壞法，不過過左保了

單元壞左 應該成個動圈塊膜鬆左
點都要換架啦

用緊N10 Pro，幾靚聲不過ANC唔好開high

我前日行過誠哥見有貨.都忍唔住買左..不過拆完一試..聲係OK.但係發覺.唔知係唔係因為佢唔係TWS+,連線一用高品質.佢窒得幾厲害(巴士).你個對有冇咁既問題??

話說我即日買完即日放番出嚟

咁就要講多啲啦
咩驅使到要即日賣

個殼好撚唔掂
Feel 到如果跌落地下會爆
聲雖然未tune(iOS app 7/10上架）
但係feel 到用fxa7 一年之後個種爛聲

見人見智啦
個人覺得等到月中有demo 試有貨先買都未遲
我就索性轉mw07 plus or b&o e8 3.0 算

同埋想問true wireless 邊間最多可以試？

thx

Fender TOUR 講到好勁有冇巴打用緊？？

好勁咁

無追開post 唔知係咪日經
noble falcon vs jabra 75t
個人黎講鍾意bass, 聽開band sound
聽歌睇戲為主 會用黎打機discord 通話唔太差就ok
隔音同舒適度都幾concern
我應該點揀？

兩款都未試 純討論

我都係前日起誠哥到買
本身用mw07 plus
今朝返工戴 都覺得窒得幾勁

我就等緊Jabra 85t同埋Bose新出隻耳機

不過Bose好似好大舊，唔太啱我

85t 主要有咩唔同？
大舊應該都唔啱我 耳窩細

85T有ANC

Falcon同75t聲底都似
75t sub bass再勁啲, 通話好過falcon

利申: 用緊75t等上85t

隻earbuds無aptx，不過買點應該係anc，mtw2有aptx，Android用家係咪揀返有aptx會好d

oh 咁兩者比較
隔音同配戴舒適度你覺得點？

拋就應該得既，但你唔好預會多好多
同埋佢既通話睇落好差

而家75t係咪加左anc?有冇ching知道效果點

未出 10月中先出

thanks

我就覺得通話無乜所謂，音質至上，有線耳機出街用唔方便先要買真無線，不過bose qc earbuds睇落同sony隻降噪豆差唔多咁撚大舊

如果聽人聲為主,有ANC
可以有咩選擇?黎緊出都既可以等下
依家用緊MTW2, 佢BASS 係勁,但可惜我聽開慢歌,冇咩BASS
所以想放,換隻人聲為主

有冇試過拉EQ?

試過一兩次囉，影響不大

圓點拉去右上少少
係好左
不過我覺得唔太滿足

一句講晒 雜食聽pop
aviot BD21F
n6 pro
noble falcon

同埋上面3隻同mtw2係咪真係差好遠？

請問邊間dma? 啱啱去星際嗰間都係$980#w

有aptx當然最好,
用緊sony wf1000xm3無aptx又好似唔影響好大
影響音質最多個人覺得粒單元多D,
所以就算有aptx都唔一定好聲過aac

而連線方面,apple都做比你睇aac都可以低延遲連線好
但其實廠做唔做到又另一個問題

有冇人用緊Klipsch T5 True Wireless, 有冇咩評價? 啱啱舊個個earphone壞左,見佢外型幾靚,想入手

有諗過sony wf1000xm3,但冇防水,驚做運動會整濕

做運動唔好用XM3,
運動帶唔穩,成日想飛出黎
xm3不知點解唔做鯊魚鰭

深水埗果間，上星期既事，唔知而家仲有冇減價

Falcon只係試左一陣試唔到啲乜
75t雖然細粒啲但戴得耐都有啲攰
隔音就75t遲啲有ANC update應該會好過falcon

買左普通版但係後悔諗住放或者俾老豆用 今日用左返工一程就入返盒冇再用
- 聲我覺得爭 d 唔夠 aviot 好但係 bass 就多過 aviot
- bass 係 ok 正常量冇外國人講到咁差但唔夠 jabra 多
- 接收唔夠我對 aviot 咁好 中環皇后大道中行返公司有幾個位會窒但唔會斷 但係對 aviot 就一 d 事都冇
- 通話冇試過
- 輕身細粒戴得舒服同穩
- 個盒好靚冇得輸

最近買左jabra 75t active
有一日叉左一晚電
第二朝個盒係長綠燈既
但係接藍芽個app寫個盒得77%
點解會咁？

啱啱尋晚買到Fender Tour，少少用後感：

好處：外觀好靚仔，配戴感舒服，被動隔音超強，好好推基本上我用Note 20一半音量已經好夠聲，音場超厚，聽交鄉樂之類嘅嘢包圍感係我用過咁多真無線中最好嘅，包括Sennheiser，鐘意聽大棚嘢呢隻無得走，而且因為定位係鑑聽，所有detail都清楚到不得了

壞處：包圍感太強所以聽得耐會聽覺疲勞，連線好間唔中會窒一下，但唔太嚴重。電量得五小時少咗D，操作撳一下係大細聲撳兩下係停撳三下係next track有D奇特需要時間適應，希望以後出app有得可以customize

本身用開b&o e8第一代
但尋日整唔見左個盒
有冇啲差唔多level嘅耳機介紹？
Budget最好2000樓下 thx

依家 E8 sport 街價 好似 22xx

而家邊度買Noble Falcon 仲有平?
(灣仔區為主)

巴打多謝分享, 想問下知唔知邊度有得試

灣電有

有app喎巴打，可以customize啊

前排仲未有，啱啱見到出了

你買果度有無得試聽?

無㗎，要試聽去灣電啦

用耐左感覺有無唔同呀, 有D人又話吹大左, 講到0缺點咁
諗緊買呢個定noble falcon好

都有缺點嘅，連結唔太穩定，有時拎起會有一邊connect唔到呢D囉，不過貪佢靚聲無計。
同埋講電話都好ok，我聽同對方聽都好清，講緊喺街講電話

細耳嘅表示配戴感一般，耳機貼耳殼個位成日迫到會滑出黎

多謝巴打分享
真係要去試下睇下係咪真係咁堅

完全唔同味無得比，不過質素差唔多

今日去話賣哂 anyway 唔該你

試完返來分享心得

有冇巴打已經訂左bose隻耳機

咁快有我訂咩，邊度有

周圍都有

睇完youtube 個mic test 覺得麻麻，但係聽野同anc 應該都最好果班

收工再連一次又100%了
hear through都有你個情況
停播歌既話會聽得清楚啲

有冇巴打用緊Sennheiser CX 400BT? 點睇

無用緊呀, 不過我見佢連ipx4防水都無
其實重唔重要

美國訂咗 送緊尼

對我嚟講mic唔重要
等多d review就入手

2/10豐澤買咗fender tour
你問我答

聲點？
個盒點？
通話點？
有冇斷線？
Thx

通話正常，喺街大聲少少都清晰嘅
連線未斷過，不過iphone轉ipad有啲慢
音質好好～不過我唔係專家，唔識用學名細緻咁形容
個盒係咩意思？

Btw 隔音真係一流

我比較想知道fender tour app幾時ios上架

fender上面都巴打話成日壞 但依對又真係好吸引

一年保養

😅質感如何。曾有巴打話好膠

有冇巴打比較下同falcon分別大唔大

上年買咗falcon音質滿意但導管太長唔入耳成日甩出嚟

Thanks

請問呢排新出邊款耳機好？筆直2000上下
之前用e8 1.0
暫時見yamaha e7a同bose
邊款好d/有冇其他意見

唔需要通話 聽開動漫歌

我停播歌都係好大雜聲，想知道其實係我平時忽略咗定係耳機嘅問題

今日同人講野，都係要拎低個耳機先聽得清

等巴打你既評價

巴打遲D可唔可以錄段係地鐡通話個聲比大家聽下?
好想知通話點

唔覺

今日

$1700 得1 年...

比tw2 係咪好好多

人聲清唔清/突唔突出？

新買隻Fender Ten2 覺得人聲好濛 唔夠無線Falcon 好

Thanks

有無人用過compucon嘅jabra保養服務？
隻75T成日都差唔入電，想攞去睇睇
佢係要擺低整定即刻一換一？
又或者有無升級option (e.g. 75T > Active)？

想問下灣電試機, 有無邊間服務/態度好D架thanks

各位ching，請問一下我想買個藍牙耳機，budget500左右，想要真無線入耳式耳機，希望可以低音重d，有無d咩好推介？ thanks

剛剛去左，原來要擺低，仲話要10個工作天
比起以前舊維修中心即時一換一差太遠

你攞咩推ten2先 插手機一定唔夠力

S10plus 咋
窮撚冇錢買皮幾嘢player

手機買返單圈/動鐵算啦 7ender係唔userfriendly冇得求其吉

原來如此
謝謝提點

最近試埋傾電話，可能戴住個罩，人地話好細聲，但我之前anker戴住罩傾電話都冇問題，對答如流

mic test唔係得個條simulate cafe sound
mtw2可以傾電話條video?

係啦…以前旺角又方便，又可以即時一換一

物理隔音如何，網上d人吹到好勁咁？

隔音係好勁

專業嘢我唔識

未用過tw2

錢唔係大問題

有無人用緊sp800n
覺得點?
呢個價位以下又有咩tws for運動既推薦
我個65t盒而家壞左 detect唔到右耳機放入去

個ANC 同XM3 無得比
戴得舒服過xm3, 但都係唔舒服, 特別係做運動雖然有翼仔但都係唔fit

係咪唔建議買
我見amazon買1100港紙左右

Nuarl n10pro 買唔買得過？
上網search得好少review

睇完又有d心動

好撚大舊，不了

btw comment: wear a mask

勁到大貨櫃行過都聽唔到？？

有無巴打買左yamaha e7a
諗緊買mtw2定e7a

睇到話通話唔夠airpods pro好
即刻無曬興趣

我睇條片都覺得牙煙

最衰無得試E7A，聽講連接比較弱，易斷線

隻e8 3.0 水貨唔夠半個月右邊就壞左 connect唔到
有無巴打教下我點拎去維修

老鐵剛發表三款新真無線耳機，呢款 SQ1TW 應該就係女性向，唔知比起 AVIOT 嘅 D01i 邊款較為吸引呢！？

點解WF-1000XM3 連落iMac 到成日都得左邊有聲
但係reload嗰website 之外又變返兩邊有聲
係earphones 嘅問題定係imac嘅問題？

咁快
咁快有平

伏🤭

邊度？想鳩衝

通利 官網

btw 上youtube睇架仔d留言話隻野都好似一般

原來門市有得walk in 唔洗訂
但冇得試

SPEC好OK呀，YouTube同埋購物網評價都幾差……
最衰香港無得試……

其實點解spec ok 但評價差
岩岩見youtube有個架仔留言 攞e7a同 同期出既bose比 完全比下去

日本嘅評價：連接穩定度問題同ANC無感

6pro

6 pro 無bass,但人聲好好，同埋唔知點解高頻有時會拆

Email 俾B&O 佢會搵人嚟收，但係一定要有單

隻Pamu Quiet到咗，降噪力比想像中強，搭巴士基本上隔咗九成，音質就ok喇，bass唔錯

隻ath ckr70tw幾靚仔

你地覺得b&o 幾時出無線隔音

用過Sony wf 1000x ，有無同級同樣耳塞類既介紹？

本身油耳，特別airpod果類好易跌出來

點解唔官網買

用aptX Adaptive

如果佢解決底噪同qc問題就值得入手

Galaxy buds+ 配 耳棉定耳膠好
有無用家推介

Spinfit 360

我想問下無線耳機有冇女毒耳機?
利申:用緊ATH CKR70iS

Bose 鯊魚旗好穩陣，半入耳式耳壓少

請問Anker Soundcore Liberty 2 Pro 好唔好用? 性價比係唔係好高?
上網睇左一下資料
唔洗成日講電話，但係聽人講聽一兩個鐘個耳仔會好攰。
預算大約係1000-1500 ， 係唔係間間都差唔多價錢?
thx 各位師兄! 或者可以推介下其他耳機

睇完條片，見佢話係最勁嘅anc真無線
但有啲缺點or問題
單耳淨係可以用右邊
開到最大聲嘅時候會有怪聲（好似係佢個anc造成）
通話真係唔多掂
啲聲方面就唔係好明講緊乜,睇下有冇巴打識（英文差sor

試過wh1000xm3 但戴眼鏡成日頂住
有冇邊隻唔頂?
pxc550 ii好唔好？

會更加頂利申用家
不過都係嗰句，親身落場試下最準

想問通話好唔好?
好想知地鐡試會點

新果對真無線 CKR70TW 會係11月推出，估計音色同 CKR70 差唔多...

通話無特別試，毒撚好少講電話
降噪就認真堅，我諗地鐵都隔倒七至八成

重有抗噪㖭...

aptX Adaptive 有乜好？

唔該巴打
因為我成日係地鐡要開會
所以通話時對面聽得清唔清楚好重要
巴打可唔可以用個錄音software試下係地鐡錄低你講野D聲?

我好少搭地鐵，有巴打用過可以分享一下

佢個除一邊耳機停音樂嘅功能係咪可以熄？
有時會除一邊聽

想買對比女朋友做生日禮物
想問下大家有無推介
筆直1K左右貴d都無所謂既
唔該晒大家

一個月前睇呢個post買左falcon, 前幾日跌左個盒打去代理話要訂過個，要成5舊

如果唔使五百一對buds live J 唔J得過

冇乜大要求，只係做野成日要講電話，想喺街傾對方都唔會聽到太大background聲

h6 mini 600幾700蚊算唔算無咩對手
用n6個driver 防水仲上到去ipx7

nuarl n6 mini
打錯做h6

falcon個盒有粒燈唔著屌

照計應該同 CK3TW 一樣可以 turn off 佩戴感應呢個功能...

個樣幾正

請問Sennheiser MTW2買唔買得過
同價位有冇更好選擇？
唔該各位

monster clarity101 air links 如何
睇評價話唔錯

Ching覺得falcon通話質素點？另外有無除低音樂就停嘅功能？唔該

周圍都話斷貨+無demo試

差同冇講電話根本聽唔到我講野，要除低先講到

Falcon同buds+會推薦邊隻

Galaxy buds? 冇試過喎

通話咁樣算差咩？

佢冇乜詳細講聲其實
只係話聲唔差 bass ok 但唔會太多 lee 個價錢係買佢個 anc 唔係買聲

粒野真係好撚大粒

想問到依家係唔係仲未有真無線bluetooth耳機有 aptx HD 既出現 ?

淨係搵到頭戴式既耳機先有 LDAC 同 aptx HD

我會等XM4啦
如果Sony可以整到細粒左，真perfect

個人覺得好廢

想問下xm4幾時出？

睇完條片真係好撚大粒

e5a e7a 有現貨 不設試聽

咁重隻野

cambridge ，穩穩定定唔駛煩

d底嘈bro頂得順？

你意思係底噪？其實唔係好覺

yes bro，靜既環境聽都唔覺？

我試demo 好明顯，可能個別demo問題

請問有冇其他用緊Noble Falcon 既bro，講下底噪明唔明顯問題？我覺得好好聲，係疑似底噪問題先冇買

我冇試過教到冇聲聽底噪，不過你可以試下同價位嘅earbuds先

我買左其他啦

邊隻

Final x eva , bass 夠勁

想買個無線降噪耳機
budget 1000-2000
有冇咩推薦?

唔覺底燥
唯一挑剔係導管設計偏長 我自己戴好易甩出嚟
建議去試下先

我初期$13xx買
聲我第一次戴上去聽已經覺得冇買錯
如果而家799 真係好抵屌

唔該

有排啦，到依家都冇咩消息
我諗至少都等多一年

呢隻又咩黎？

買左n10 pro
有無人覺得個連接好唔穩定
尤其係左邊成日斷

好多都話通話差
但我記得以前用soundsport free通話真係一流，未試過要用用下禁反去用電話傾，除左只有單耳唔滿意，所以今次d人話通話差我真係r哂頭

呢個brand D smart speaker賣到25000隻

soundsport free
雜音風聲收到足喎 完全用唔到黎傾電話

我個隻完全係正喎
我同事聽我講野話好似冇用耳機咁

cls

我用原價買都好滿意，有時係屋企同返工地方用要聽埋其他人聲音，好有用

唔係呀嘩，2021都嚟緊重未有左右單耳用？
又話通話唔好，等我咁期待

我睇好多評測話可以左右單耳用，係單左耳操控唔方便

thanks 師兄
漏音嚴唔嚴重，會唔會比人聽到？

Ching係邊度搵到咁平

有無聽過Lear cm隻無線耳機

其實我想搵d 靚聲得黎又靚仔既耳機 筆直2000

聽咩歌多先
聽樂器 / 要分析力就mtw2

平時男聲流行歌多 不過有時會聽edm

你唔好開咁大聲就得

Mtw2睇完評測有興趣 不過我唔係用iPhone

Aptx用唔到 心大心細

試左朋友隻airpods pro

我覺得都ok

有無巴打知邊度有fender tour試？
而家煩諗呢隻定mtw2/b&o e8 3.0

佢d amp 40-50k起跳

所以算抵
不過應該算小眾野應該冇乜評測睇

我本來諗住琴日買mtw2
撘車見到啲台仔屌 得個名
介紹mw07+ 但香港呢邊又話得手工 聲一般

點嫁

唯有一陣去試

聽小提琴 有冇咩介紹

我睇親個個都讚

呢到d comment 屌

啱啱先出

係喎屌 仲諗住今日出去買

可以左右用，但要右耳機唔放入盒度+close case, 一close case, 就會斷，同埋只可聽音樂

咁叫可以左右獨立使用咩

旋轉拍賣，唔知信唔信得過

好似好吸引 個設計又靚

咁叫單耳咩

mtw2音質黎講數一數二，要搵一個真無線音質贏佢，暫時都難，頂多係同級數，07plus就無app無後續update，得實體鍵又無anc，不了

其實唔叫有😂

所以我諗都係等jabra 85t

有冇邊度有得試

我都係諗住等85t算
希望85t個通話有驚喜

之前聽講百老匯有得試，你可以打去問下

題外話問一問各位
Sudio Tolv 同Mavin Air-X
大家會揀邊款？

咁同sound sport free 有咩分別
極度懷疑佢都係電話先連去右耳
再由右耳連去左耳
咁已經唔係叫左右耳獨立連線

dma有得試mtw2
仲未搵到邊度有得試fender

試完，覺得音質同mtw差唔多

但其實mtw走電情況有冇得解決

MTW 2 唔見左個充電盒可以點做? 有冇得配返

本身想試fender，細鋪好多無貨，有d又無得試，咁啱見到有mtw2，而家仲係做緊2399

音質聽講差唔多級數，不過正常，Sennheiser 400bt仲平，都係同mtw2音質一樣，不過無anc，fender tour比較澎湃d，mtw2聲比較自然同圓潤

第二代已經無走電啦

喺你講出黎嘅半個鐘前我已經買左第一代

買一代做乜，買fender 好過啦，無得試都照買，一係買400bt，起碼唔會走電

金已課個聲係啱聽嘅

想問mw07嘅叉電盒啱唔啱mw07+耳機用？

走電冇得解決
由mtw1用到2
比你嘅建議係：
1. 每日叉
or
2. 每次放返入盒睇下仲有冇Connected
Or
3. 每次用完入App off咗佢

你預平均3日要叉一次

唔啱

又唔洗灰嘅
性價比嚟講真係幾好
聲同mtw2一樣

只要你慣要Keep住叉佢就得

買一代？因為平？

走電嚴重ar

就係鐘意個聲 同埋我唔係用iPhone 所以冇active noise cancellation? 叉電唯有當電話叉

做乜咁睇唔開

是但睇個測評都有講 新一代繼航力仲多3倍

巴打試左未

試左
唔中意 應該比人屌我爛耳
如果我share d感想

ANC唔關電話事
mtw 1 係冇ANC
mtw 2先有 （雖然有少少廢）

巴打仲有無試其他

B&O e8 3.0
MW07+

買左B&o

你買呢隻功能差唔多 我都有睇緊

聲靚D?

見領域2099 平咁多既

水貨嚟嫁
小小分享

係邊買？

我主要流行歌同edm 兩種唔同既歌係咪無一隻耳機會岩

呢兩味B&o 啦
係金聲買

去試下先 唔該哂

百老滙 b&o 2.0 中銀卡有平

幾錢呀
我表妹上年暑假1500都買到2.0

1490

第一代後期已經無走電問題~
利伸 : 用緊第一代

第一代後期果批已經無走電問題~
利伸 : 用緊第一代

個人認為，如果真係唔想買airpod pro 不如落Devialet聽下隻gemini，
以佢藍芽喇叭既表現，我都幾有信心佢做得好過b&o/sennheiser/bose。

其實有幾多人日日用 又用到超過一年
識親用true wireless 的人 隻隻都唔過一年打柴

我用開有線Fender / ie80 剛剛貪得意先整隻sabbat e12 ultra 玩下
唔比較音質 用左幾日 未慣手感有時想過馬路除低變單耳聽
坐定定係屋企或公司用係幾好
有時除低一陣 放入褲袋 都怕會唔見

85T 都係唔可以左邊獨立使用…

都唔明jabra點解咁多代都仲係咁......
其實85t實際有咩upgrade左?

單元升到12mm, 加ANC

想買Buds Live
點睇?

anc 75t都有，用緊75t嘅真係無咩動力升級

不嬲都話求鳩其買水貨算，一年保養乜都夠啦，一年後真無線技術又係另一個層次，到時又有新玩具

你又無錯
依家無 bt5.0 都唔買
就咁用aptX 其實打機都感覺到有輕微delay

下年應該係無 aptX LL / aptX Adaptive 不買

有冇巴打買左Yamaha e7a可以分享下

依家係咪淨係得75t有得同時連雙機
仲有無其他入耳都可以同時連雙機

再問
想買buds live，好型
音質ok?

係屋企同公司用係 ok
出街完全唔得

仲諗緊b&o/sennheiser

因為無passive同ANC廢？
咁巴士呢？

我覺得除非你一定要非入耳式
如果唔係求其一對冇 anc 嘅入耳都隔得好過佢

唔記得問你係咪用iPhone?

因為我見有人話因為iPhone無apt 買mtw2同e8 3.0會買貴左

iPhone
琴日返工聽左陣
E8 其實都係好過冇 同埋輕觸式都幾煩

今日返工*

所以仲煩緊 夠竟買唔買咁貴好

上網神化到感 應該班友同買電話送嗰條比

我睇個個評測 都講到識飛 但無乜真正搵到用家評價
Mtw2 都係一樣

睇到台灣仔講其實話哂氣

心諗一諗都係 原價3xxx 一年未有跌左咁多

不過我有得用就得
想平你試下jabra elite sport
而家1000樓下 我用左兩年先壞

一陣諗住去試 其實筆直我有 只不過我唔想買左d我用唔著既野姐

我有就ok 同埋廢事買舊
一陣保養未過啲零件都冇哂 真係gg

我其實用緊sabbat 幾舊水貨仔

想升級 所以上黎問 再爬文

AVIOT 都出隻 ANC...

thanks 巴打

用緊小鳥Track Air 成個感覺都幾好
不過唔知係太細粒定係我隻耳油
戴得唔係好穩陣 有幾次搭車訓著會甩左出黎
想換一隻新既 想問下有無邊隻介紹
因為之前其實都有試戴過 但係用耐先發現會甩 所以想問定意見再去試
Preference:穩陣>穩定>隔音>音質

試左換耳膠先

耳膠買到成屋都係
買買埋埋夠買新耳機

cambridge

如果唔用高品質應該冇咁窒,另外我發覺..你拎邊隻出黎先..個隻做左主,另外一隻有機會聽聽下冇左聲(熄左),要按一下POWER 佢先連返有聲

一樣 有同樣問題

有無用過azla xelastec
有D想試

出咗成年喇喎

想請問有冇師兄用Noble falcon，android機見到但pair唔到嘅問題？ 有冇解決辦法？ 唔該

師兄嘅意思係？

我都睇緊呢隻 不過佢人聲好似麻麻 edm係好正

但仲考慮緊佢定b and o好

ANC應該係主流戰場 無理由唔出嘅

訂左 devialet gemini

幾錢？睇片隻野好似好大舊

幾時到

2490, 買嚟玩下 隻airpods pro 都壞左一半

11月尾

11月尾先到 到時會唔會現貨都有
想等包膠先買

我都覺得到時買現貨會快啲，不過算啦，等佢寄過嚟唔洗專登去買

有冇師兄試過隻house of marley redemption anc？

買水貨e8 3.0 係後悔

呢隻有興趣，佢個speaker 出到咁勁

試都未必有得試

隻 AERO 見FB賣行晒廣告
如果呢個SIZE ; 5舊幾水可以PS4 PS5用到真係心動

E8 3.0 ,佢啲中高音有發散出去嘅尾韻，聽管同提琴好𨶙正

睇你聽咩，如果全pop係垃圾，人聲又後又溥，搞唔𨶙掂，如果classical 就好聲

有料

2.0 人聲厚啲，高頻無咁靚，試清楚先買

一定試埋隻devialet 先，對佢有信心

有無得試？

較下eq有出啲 不過都唔會分離感重
人聲係喺樂器當中咁
唔只classical jazz blues shoegaze math rock都好嘅 睇你
preference係咪好鐘意人聲特別突出

反而通話唔差 無試過真係好嘈嘅街
但係喺地鐵喺街講對方唔覺有分別

不過我不嬲都唔鐘意森海聲，對ie80三入三出，ie800 買唔夠兩日都賣走咗

岩岩試左b&o 同 mtw2

B&o 帶得舒服d 聽歌人聲靚d 但節奏感無mtw2咁正同咁廣
老闆話可以係eq度教重bass d ，但唔知教唔教得返好似mtw2咁
平時聽開流行歌同edm

通話就b&o 好d

好難選擇 有無人幫幫手選

你講mtw2?

係啊 點解你唔dl埋個app試下拉eq

係喎屌 on9左

Btw 你買左mtw2?

Mtw 2要更新最新Firmware 先會體會到佢最好嘅一面

其實一聽mtw2 就好想買 ，只不過睇到唔小人話聽完兩隻之後選左b&o

岩岩先見到AVIOT BD21出新版

岩岩今日話出一對有主動降噪, 12500羊, 好似幾平?

今日忍唔住入手左 MTW 2

$2599?

$2,188

邊度入？

買咗正常版先出呢個

PaMu Quiet:
有無買過呢個牌子

周年版有咩分別？

樣唔同

見senn ig廣告好似有個皮套送嘅

福仁商場

得外觀有分別~ 其他同正常版一樣

有冇巴打試過sony wf-800n
見amamon prime賣1200好似幾抵屌

有送呀, 不過唔靚~ 個皮套同個叉電盒 D 掣都唔啱位

巴打想問下喺邊度做緊2188？
呢隻我有興趣

你 send message 問佢仲有無貨~ 如果有就落 shop , show 你同佢既對話~ 咁就可以 $2,188

依家買sony wf-1000xm3 係咪好不智？

唔該晒巴打

新手想問下sony wf-1000xm3 同noble audio falcon 邊隻好D?

巴打可唔可以講下點解入 我仲糾結緊買呢隻定b and o

同問

間中都見街有人用

水貨好平，一千蚊，都低玩

第一日出用到而家
係除左講唔到電話之外冇野投訴

點解

打錯字，無後悔

唔要anc，音質唔差，講電話ok有咩選擇

但水貨無保養好博，驚幾個月就壞

我本身有第一代, 第一代音質已經好好, 係唯獨是電量少, 我買果批已經無左走電問題~ 同埋個耳圈比較大, 有 D un 耳既感覺, 帶得耐會耳痛~ 同通話係細聲既~
至於 MTW 2 , 音質比起第一代有 3-40% 提升~ 我鍾意人聲出同厚~
係個 bass 差少少~ 仲有第2代 個 size 細左同輕左, 唔會再有耳仔痛~估唔到每邊耳機輕左 6g 係 feel 到的, 有驚喜~

其實 MTW 2 都出左差不多半年, 原先都唔諗住換住~ 衰野, 最近出左 75 週年版, 全黑好靚, 比起 MTW 2 普通版貴 $200 都可以接受, 所以入手

最重要第2代多左 ANC ~

唔知係果我耳有問題 mtw2我覺得d人聲唔夠出 但節奏感同埋個層次好分明

b&o 就人聲夠出 bass無乜 ，但d人話用app調返正就ok

我聽開流行歌同edm

用mtw2聽流行歌麻麻 但edm就好正
用b&o 就流行歌 人聲正 但edm就唔掂

我係用 sony xeria 1 + moov 聽~ 最近轉左 24bit plan, 雖然知道係用唔盡 24 bit 質數聽, 但明顯比起 16bit 好 D ~

可能人人聽唔同啦, 最緊要自己聽過, 鍾意邊隻就買邊隻~
人地既意見用黎作參考好嗱~

我選唔到我用iPhone 所以應該發揮唔到mtw2

不過佢聽edm真係好正

mtw2 4.13 firmware已經明顯增強咗，人聲前咗，比起之前成堆音樂聲後面濛晒唔同。

真的嗎 咁好吸引 但有無得down個app落嚟更新左先 再試聽完再決定